聽日唔該大家集中嗌多句新口號

沒有國慶 只有港殤

十月一號啦
朝頭早
賀佢老母

自推十下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推